係今日要反抗既第一步喺媒體要強調我地其實係主流

好簡單講句，主流民意認為xxxx，無論係咩topic都已經set到陷阱俾港共。背後個理據仲簡單，係社會混亂後唯一一個有公信力既全港投票就係區議會選舉。再俾支共港共咁樣齋up就話民意係佢地嗰邊，我地點都企唔到高地。仲有，運用呢啲concept 其實會潛移默化咁喺社會造成影響。沉默大多數已成歷史，區議會大多數才是主流

起碼推到立場蘋果睇到

希望區議員都睇到呢個post，而家先發現其實我地仲有呢個彈藥係一直冇用

Posh

扮工時間再推

再推

推

我就唔信推你唔郁

推多一下

但係支共一早有部署, 所有勇武既區議員都比虫太鳩化左

唔關佢地人係點事，係佢地既存在就代表緊黃既就係大多數

Pish

佢打散民意代表就係唔畀大多數人嘅共識出到嚟

順手幫你推推

所以要捉住社運後唯一一次全民投票嚟做民意代表

Push

一段講晒，普通話，簡體字，全部都係歷史外族侵略中華民族既餘害，南方免於戰亂先繼承到繁體字，廣東話等等中華文化既正統

我唔係大中華膠，但係你用簡體字，普通話，親近呢種政權就唔好同我講你係中國人，好撚嘔心，論身份我正統過你多多聲la

冇錯，同樣地有好多概念，例如你講緊既身份認同，其實會係我地之後頂得住既原因，而要加強就靠啲小細節而潛移默化係社會上

排支那人既，可以聽到普通話就gip 一聲，小小野如果多人做就會有個影響係到

收工推一推